[831] 有冇人聯想起《逆權公民》

1987年一月，朴鍾哲被警察水刑致死的消息最初遭當局刻意封鎖，唯當日值日檢察官拒絕執行火化的任務。事跡敗露後，韓國境內爆發大規模的民主抗爭運動，史稱六月民主運動。整起事件亦是2017年韓國電影《逆權公民》的取材背景。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

琴晚係viu 睇完
以為最近先上畫 原來都成兩年前
有D情景同香港現況太相似

最大分別就係套戲既執法部門好多都盡忠職守 為國為民 (唔知有無美化啦)

希望香港都有
部分有良知嘅知情人士匿名爆料
例如黨鐵職員 驗屍官

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees